麥當勞公司

今日等個frd岀黎食糖水
諗住打電話問佢係邊
佢話仲係公司
屌你返m記就m記啦
學咩人公乜鬼野司姐
m記係公司真係笑大人個口
都唔知點解有人仲去做

啱呀，冇屌扮大屌